依期一齊旺，唔好jump【68】

22快

連3c可以嗎

用盤手個post

until we score

柏雷半大又死

3角

墨城

盤巴時巴柏盤柏住上

騎劫